##TUTORIAL CREATE READ UPDATE DELETE (CRUD) ANDROID

Project ini merupakan project pelatihan android pada perusahaan Nostratech IT Solution.

- Pada project ini, dibuat aplikasi kontak yang bisa melakukan 4 hal:

1. Create kontak baru

2. Read seluruh kontak dan detail suatu kontak

3. Update kontak

4. Delete kontak

- Komunikasi server yang digunakan adalah retrofit.

- Arsitektur yang digunakan adalah Model View Presenter (MVP)